[Gcam] 有冇人發覺7.0 個測光模式變得好怪?

pixel 4 人像模式同 pixel 3 好唔同
後者重點測光會跟人既面部 效果好好
前者成日影到個人變朱古力 似用全畫面測光